====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La couverture médiatique , presse professionnelle et grands médias inclus , ne s ' intéresse en boucle qu ' à la chronique politique , aux querelles de village qui elles-mêmes ne s ' intéressent qu ' aux usages existants : choix par la ville de peu communiquer au-delà des professionnels de la concertation , sûrement ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ grand, intéresser, querelle, intéresser, choix, sûrement ]
epistemique :: 2 :: [ grand, sûrement ]
pas_d_indication :: 2 :: [ intéresser, intéresser ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ grand, sûrement ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ querelle, choix ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ intéresser, intéresser ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, sûrement ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ intéresser, intéresser ]
axiologique :: 1 :: [ querelle ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ querelle ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
Total feature counts: 24


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ grand, intéresser, querelle, intéresser, choix, sûrement ]
epistemique :: 2 :: [ grand, sûrement ]
pas_d_indication :: 2 :: [ intéresser, intéresser ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ grand, sûrement ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ querelle, choix ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ intéresser, intéresser ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, sûrement ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ intéresser, intéresser ]
axiologique :: 1 :: [ querelle ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ querelle ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
Total feature counts: 24

